有冇人發覺好多人出post屌品客

但極少人屌柒淋病月蛾

因為屌都廢撚事屌

佢地連撐林鄭都冇point

因為淋病由頭到尾喺呢到都無人捧呀嘛

反而好多人又話薯片佬nice又話佢ok呀嘛

有人戇戇鳩鳩咁捧，咪多人反返轉頭囉

打手開工

原來係高登定律

共產黨？屌都廢事屌
689？屌都廢事屌
民賤聯？屌都廢事屌
淋病？屌都廢事屌

五毛多

$0.50/次

品客有冇五毛就唔知啦，或者都有
但淋病一定好撚多
因為背後支持嘅就係中聯辦、民賤聯、中資機構
呢一堆都係喺立法會選舉嘅配票機械

班五毛係直屬689，中聯辦陣形，自然撐淋病踏品客

根本全部都係狗

肯定係中聯辦入侵連登
除非唔係

呀媽係女人都要講

你好似錯撚咗
阿媽係女人係必然嘅事實
但淋病係咪仆街呢個唔係必然嘅事實，換句話講，沐病係可以係仆街亦可以唔係
當中就有好大空間俾人幫佢洗底

唔知啦
但隔離post已經有人開始吹奏緊689啲政績

擺明係鬼啦 689都支持

佢有㗎咩